派口罩嘅嘢人同向非洲人派水派糧食助養佢地一樣咁反智

其實兩者都係低劣人種應該要比大自然篩走佢地
除咗係大愛左膠同弱智之外都諗唔明點解要派

Marketing scheme

應該授人以漁 教廢老整口罩

仲要派比廢老
佢地攞到唔會多謝你不突止
轉個頭就屌你班「廢青」搞事

拎唔到個班就圍9你間鋪結果半日唔洗做生意

佢地同大自然一樣，係俾現代文明西走

就算幫襯都唔派啦
分分鐘個口罩仲貴過你餐飯